[
    {
      "id": 85,
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_85.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_85.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_85.mp4",
      "question": "რომელი ავტომობილის მძღოლს წარმოექმნება გზის დათმობის ვალდებულება ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
      "answers": [
        "1\nსატვირთო ავტომობილის მძღოლს",
        "2\nმსუბუქი ავტომობილის მძღოლს"
      ]
    },
    {
      "id": 86,
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_86.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_86.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_86.mp4",
      "question": "რა თანამიმდევრობით უნდა გაიარონ გზაჯვარედინი ისრის მიმართულებით მოძრავმა ავტომობილებმა, თუ სასწრაფო სამედიცინო დახმარების ავტომობილს ჩართული აქვს ლურჯი მოელვარე სპეციალური ციმციმა და ხმოვანი სიგნალები?",
      "answers": [
        "1\nჯერ უნდა გაიაროს სასწრაფო სამედიცინო დახმარების ავტომობილმა, შემდეგ - მსუბუქმა ავტომობილმა და ბოლოს - სატვირთო ავტომობილმა",
        "2\nჯერ უნდა გაიაროს სასწრაფო სამედიცინო დახმარების ავტომობილმა, შემდეგ - სატვირთო ავტომობილმა და ბოლოს - მსუბუქმა ავტომობილმა",
        "3\nჯერ გაიაროს მსუბუქმა ავტომობილმა, შემდეგ - სასწრაფო სამედიცინო დახმარების ავტომობილმა და ბოლოს სატვირთო ავტომობილმა"
      ]
    },
    {
      "id": 87,
      "correctAnswer": 3,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_87.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_87.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_87.mp4",
      "question": "რა თანამიმდევრობით უნდა გაიარონ გზაჯვარედინი ავტომობილებმა ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
      "answers": [
        "1\nჯერ უნდა გაიაროს მსუბუქმა ავტომობილმა, შემდეგ - სატვირთო ავტომობილმა, ბოლოს - ავტობუსმა",
        "2\nჯერ უნდა გაიაროს სატვირთო ავტომობილმა, შემდეგ - ავტობუსმა, ბოლოს - მსუბუქმა ავტომობილმა",
        "3\nჯერ უნდა გაიაროს ავტობუსმა, შემდეგ - მსუბუქმა ავტომობილმა, ბოლოს - სატვირთო ავტომობილმა"
      ]
    },
    {
      "id": 88,
      "correctAnswer": 1,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_88.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_88.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_88.mp4",
      "question": "რა თანამიმდევრობით უნდა გაიარონ გზაჯვარედინი სატრანსპორტო საშუალებებმა ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
      "answers": [
        "1\nჯერ უნდა გაიაროს ავტობუსმა, შემდეგ - მოტოციკლმა, ბოლოს - მსუბუქმა ავტომობილმა",
        "2\nჯერ უნდა გაიაროს მსუბუქმა ავტომობილმა, შემდეგ - ავტობუსმა, ბოლოს - მოტოციკლმა",
        "3\nჯერ უნდა გაიაროს მოტოციკლმა, შემდეგ - ავტობუსმა, ბოლოს - მსუბუქმა ავტომობილმა"
      ]
    },
    {
      "id": 89,
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_89.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_89.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_89.mp4",
      "question": "ისრების გადაკვეთის ადგილზე გზის დათმობის ვალდებულება წარმოექმნება:",
      "answers": [
        "1\nწითელი ავტომობილის მძღოლს",
        "2\nლურჯი ავტომობილის მძღოლს"
      ]
    },
    {
      "id": 90,
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_90.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_90.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_90.mp4",
      "question": "რა თანამიმდევრობით უნდა გაიარონ გზაჯვარედინი ისრის მიმართულებით მოძრავმა სატრანსპორტო საშუალებებმა, თუ ოპერატიული სამსახურის ავტომობილს ჩართული აქვს ლურჯი მოელვარე სპეციალური ციმციმა და ხმოვანი სიგნალები?",
      "answers": [
        "1\nჯერ უნდა გაიაროს ოპერატიული სამსახურის ავტომობილმა, შემდეგ - მსუბუქმა ავტომობილმა, ბოლოს - სატვირთო ავტომობილმა",
        "2\nჯერ უნდა გაიაროს ოპერატიული სამსახურის ავტომობილმა, შემდეგ - სატვირთო ავტომობილმა, ბოლოს - მსუბუქმა ავტომობილმა",
        "3\nჯერ უნდა გაიაროს მსუბუქმა ავტომობილმა, შემდეგ - ოპერატიული სამსახურის ავტომობილმა, ბოლოს - სატვირთო ავტომობილმა"
      ]
    },
    {
      "id": 91,
      "correctAnswer": 4,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_91.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_91.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_91.mp4",
      "question": "რომელი სატრანსპორტო საშუალების მძღოლია ვალდებული, ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში გზა დაუთმოს ქვეითებს?",
      "answers": [
        "1\nმხოლოდ სატვირთო ავტომობილის მძღოლი",
        "2\nმხოლოდ მსუბუქი ავტომობილის მძღოლი",
        "3\nმხოლოდ მოტოციკლის მძღოლი",
        "4\nსამივე სატრანსპორტო საშუალების მძღოლი"
      ]
    },
    {
      "id": 92,
      "correctAnswer": 3,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_92.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_92.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_92.mp4",
      "question": "რა თანამიმდევრობით უნდა გაიარონ გზაჯვარედინი სატრანსპორტო საშუალებებმა ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
      "answers": [
        "1\nჯერ უნდა გაიაროს მსუბუქმა ავტომობილმა, შემდეგ - კვადროციკლმა, ბოლოს - ავტობუსმა",
        "2\nჯერ უნდა გაიაროს კვადროციკლმა, შემდეგ - ავტობუსმა, ბოლოს - მსუბუქმა ავტომობილმა",
        "3\nჯერ უნდა გაიაროს ავტობუსმა, შემდეგ - მსუბუქმა ავტომობილმა, ბოლოს - კვადროციკლმა"
      ]
    },
    {
      "id": 93,
      "correctAnswer": 3,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_93.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_93.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_93.mp4",
      "question": "რა თანამიმდევრობით უნდა გაიარონ გზაჯვარედინი სატრანსპორტო საშუალებებმა ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
      "answers": [
        "1\nჯერ უნდა გაიაროს ყვითელმა ავტომობილმა, შემდეგ - სატვირთო ავტომობილმა, ბოლოს - ლურჯმა ავტომობილმა",
        "2\nჯერ უნდა გაიაროს ლურჯმა ავტომობილმა, შემდეგ - სატვირთო ავტომობილმა, ბოლოს - ყვითელმა ავტომობილმა",
        "3\nჯერ უნდა გაიაროს ყვითელმა ავტომობილმა, შემდეგ - ლურჯმა ავტომობილმა, ბოლოს - სატვირთო ავტომობილმა"
      ]
    },
    {
      "id": 94,
      "correctAnswer": 3,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_94.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_94.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_94.mp4",
      "question": "რა თანამიმდევრობით უნდა გაიარონ გზაჯვარედინი ისრის მიმართულებით მოძრავმა სატრანსპორტო საშუალებებმა?",
      "answers": [
        "1\nჯერ უნდა გაიაროს მსუბუქმა ავტომობილმა, შემდეგ - ტრამვაიმ, ბოლოს - სატვირთო ავტომობილმა",
        "2\nჯერ უნდა გაიაროს ტრამვაიმ, შემდეგ - სატვირთო ავტომობილმა, ბოლოს- მსუბუქმა ავტომობილმა",
        "3\nჯერ უნდა გაიაროს ტრამვაიმ, მშემდეგ - მსუბუქმა ავტომობილმა, ბოლოს - სატვირთო ავტომობილმა"
      ]
    },
    {
      "id": 95,
      "correctAnswer": 3,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_95.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_95.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_95.mp4",
      "question": "რომელი სატრანსპორტო საშუალების მძღოლის მიმართ წარმოექმნება გზის დათმობის ვალდებულება მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
      "answers": [
        "1\nმხოლოდ მოტოციკლის მძღოლის მიმართ",
        "2\nმხოლოდ ავტობუსის მძღოლის მიმართ",
        "3\nროგორც მოტოციკლის მძღოლის, ასევე ავტობუსის მძღოლის მიმართ"
      ]
    }
]